無恥男性侵2女童 竟稱「強姦止癢」

陳男性侵女童，竟稱「我來強姦妳，幫妳止癢！」示意圖

新北市一名有猥褻幼童前科的陳姓電腦工程師，得知岳母的同居男友有兩名年僅就讀國小的女兒，竟趁到岳母家找岳母男友喝酒的機會猥褻、性侵2童，還無恥對被害人說：「如果下面那麼癢，不如我來強姦妳，來幫妳止癢！」新北地檢署今依強制性交、猥褻等罪起訴陳男。

起訴指出，現年30餘歲的陳男，2010年12月下旬到岳母家，見當時9歲的小女童獨自看卡通，強行脫去其外褲，猥褻下體及胸部。去年7月間，陳男再到岳母家找岳母的男友喝酒聊天，卻假借關心岳母男友當時13歲的大女兒，闖入閨房性侵得逞；同年10月又去岳母家，闖入2女房間性侵岳母男友的小女兒，後因被害人告知同學，轉告師長，才揭發陳男淫行。

陳男到案後否認，辯稱當時發現岳母男友的女兒常上臉書和男姓友人聊天，甚至出去遊玩，才對她說：「如果下面那麼癢，反正我有妨害性自主前科，不如我來強姦妳，來幫妳止癢！」但沒有真的性侵對方。

不過檢察官審酌2女指證歷歷，且有醫院驗傷診斷證明，女童的姑姑也證稱被害人曾說討厭陳男，因此認定陳男涉犯強制猥褻、性交等罪，今將他起訴。（孫友廉／新北報導）

台灣最美的是人

又台灣 連登仔又係得個睇字

所以咪話......

D台灣人當年比人打到去個島到係有原因的

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

入黎就係睇台灣風化

入球球員🇪🇸洛迪古斯（東方）

今晚八點 旺角大球場
2018亞冠盃外圍賽 – 東方(香港) 對 清化(越南)

台灣戀童勁過日本多多聲

R 痕 姐

幾好
支持本地波
下次可以講埋睇波途徑
例如on tv

佢著咗我對西瓜喎

所

如果我係兩個女仔嘅老豆，我諗我唔會報警，會直接攞刀斬人

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂